14/11 消防救護打氣會已獲不反 搞手有野講

明白大家最近留意緊中大二號橋一役，經過籌備組考慮過後決定呢個集會會[size=5]繼續進行[/size=6]。

時間：1930
地點：愛丁堡廣場

首先，呢個集會係民間自發，並唔係消防員同救護員去籌備。

其次，有鑑於過去有消防員同救護員因為講自己嘅心聲而被打壓，所以呢個集會嘅目的除左會有市民為消防員同救護員打氣嘅說話，亦都係代咁多位前線消防員同救護員講出佢地嘅心聲。

由籌備到今日，我地已經收集左超過80幾位前線消防員同救護員嘅心聲，到時我地會喺集會度讀出。

最後，當初籌備呢個打氣會嘅時候，有現役消防同搞手講：「冇諗過有人會為佢地搞一個集會，幫佢地讀佢地講心聲。」，所以大家嘅到場對一眾消防救護係好重要，我地要俾佢地知道，好多香港人係支持緊佢地，聽晚，好希望大家會到場支持一眾發聲嘅消防員同救護員。

請各位想去支援各區前線嘅人，支援行先。

可以嘅話，幫幫手推Post

補返條link

如果你有野想同消防員救護員講，去呢個google form度打💪🏻🚨：

到時會喺打氣會中讀出，等消防同救護知道好多香港人知道佢地盡心盡力嘅付出💪🏻

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推

pish

到時未必有車出去wo

會密切留意住聽晚嘅車務狀況

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

push

打氣集會會有羽毛飾物喺入場嘅時候派

揀羽毛嘅原因，係因為生命死有輕於鴻毛重於泰山，但消防救護都係會一視同仁。

希望大家到時到場支持

派完就冇

推！

白警打氣會

你想搞返個？

試下開post
叫白警send心聲 (+ 影職員證)

結果收集到0人心聲

Push

推 支持救護消防

推

曱甴習近平

仲集會打緊仗啦

所以，想去各區支援前線嘅人，支援行先。

可能真係會有，你都唔好講笑

去到再算

出網上直播

大家其實都好想去
但係現今環境 根本沒可能
這幾天局實好嚴峻
所有地區手足都應該行唔開
如果人數未如理想請搞手體諒

多謝各醫護人員包括醫院及急救及救護，消防員及後援位一直既專業。不被控制憑良心。但而家只能求大家偏心小朋友一點。不要主動救發幫助 “敵人”， 因為你救一個。就會可能死不止一個小朋友。凡是有不為有非不為。希望大家支持

安全為上啦

搞手會明白的，人多固然好，人唔多都一定唔會退，因為今次集會嘅目的係要代消防員同救護員講佢地心聲，盡一點民間力量支持佢地

會密切留意局勢

你睇吓老竇搵仔咁多資料就知一定有

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

突破盲腸

到今日仲有人理有冇不反

對想嚟嘅現役朋友嚟講係好重要

G持

防高層真係好撚垃圾

集個會都俾你講到唔和平
啲高層真係離撚晒地

最唔中立咪係啲高層囉

呢個時勢咁都有不反

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

前兩日拉左兩位消防手足

仲有冇聽日⋯？

推呀

支持

昨日佢地處長跪低左 要佢地聽狗話唔救人

要有心理準備無咩人去到

留名

Firefighters vs cops

好想知佢敢紀律處分幾多人

有，集會繼續

好嬲

已經有心理準備

推 推

九龍人，交通係個小問題

想黎，但住新界
黎到一定到

SORRY呀, 聽日入場睇港隊, 下次支持

好

推
我都擔心冇車

Tui

加油
支持你地

甴近平

推 多謝一班消防員 救護員
去到既會去

各有各做

依家和平讀心聲都叫非法？唔好咁離地啦高層

陳慶勇叫我來的

on9架咼

其實處長係咪助攻

應該去唔到
照推

樓主可唔可以貼埋不反對
班和理非好麻煩

坐船過中環？

支持消防救護

推， 聽晚見

幫推

[size=5]繼續進行[/size=6] 真心笑左,到時見!!!

如果聽日有集會，交通搞唔搞

習近平
曱甴平

我有用眼仔睇過一次都冇事

咪再去港島集會呀
會送頭呀

益生，我係毒果記者，想聯絡你問幾句，可否tg搵me @k4kendetta

益生好我搵你

聽日中環真係大撚獲

其實文職個班可能真係後面食花生 日日笑尻前面班友打生打死咁激動唔知博乜

Lm

push 但擔心聽日無車去到

習近平甴近平

曱甴平

1. 政治中立係講緊執勤時，放咗工關你咩事

2. 合法集會都被講成違法

你講曬啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

支持 推

推！！！

Pish

upup

有車一定到

消防救護加油

推!

依家中環夜晚好危險

食屎狗處長

代post
消防救護真英雄 辛苦了

Pish!!!!

其實你地要天真到咩地步，天真到幾時？仲玩集會？除左講搞手係鬼，都唔知可以講咩撚野仲要港島搞，屌你

呢個集會月頭已經排緊啦，呢啲時勢邊度有得估呀？各有各做有咩好屌姐走啦分化撚

各你老母，人愈黎愈少，仲搞孤島集會係咩居心？話我係分比撚，咁你就係殺人犯！

習曱甴

我覺得起碼好過夜晚開花

夜晚開花無路人 幫手 完全唔惦

仲打咩氣
之前打過咁多次有撚用咩

老老實實你睇番呢幾晚開花係work架啵 雖然有人被捕

集會等於陣地，不了。

甴近平！

而家仲玩集會？洗唔洗200萬人大遊行

應該冇乜人知今日有集會，我估冇乜人會去

推！！！！！

我都記得有 諗緊點出

點架

我罷工好想做多啲嘢

推唔到都推呀

唔理咁多
照出咗中環先